[[重蹈覆轍]] 目標一致好重要，但心態做法都好緊要！

*利申: cd-rom 但我真係忍唔住開ac 求了解大家咩諗法

我發夢個時參與過佔中，第一批食蛋個班，個時大致分為少數勇武 (其實對比而家前線，我唔覺得佔中時個班叫勇武) 同絕大多數既和理非。
佔中時衝會比人屌，比人講你係鬼，繼而捉埋你成班坐底等射龜咁款。經過佔中同魚蛋之後，我開始對行動失去信心。

到612個日香城online 公測，心諗唉咪又好似幾年前咁排隊等打靶但睇完我呆左，香港人終於識還拖！

直到沙田副本更新，結果令我跌晒眼鏡，我好感動，我以為香港人終於醒終於覺悟。識用熱血同魂，唔再淨係用不屈鐵壁。

721,727,728 再更新，我懷疑係咪高估咗大家經驗值既成長，原來好多人仲係暴力潔癖，敵人打你既左面仲話打埋我右面。仲係有道德包袱，呢樣唔道德個樣唔做得。

我好想問，大家睇過七犬、豬鳩偉，仲覺得有公義？就算警犬比人拉咗判埋，個判決合理？判幾個月一年？梁天崎就6年？呢d 所謂法律係大家食緊蛋，比人大棍大棍班，什至瞄頭既時候幫到你d 乜？

口口聲聲革命，革命係需要流血㗎！你有見過邊次革命係唔洗流血可以成功㗎？
警犬3萬幾人比夠4萬，玩家200萬人
當每次打副本，警犬出6成人好未？佢無可能放晒所以警力係一個地方，每次我都見玩家多過狗，點解都打輸？前線屌後排不停要散，後面就屌返前排死守。大家對自衛既接受能力係高左，但係隻online 入面仲有好多武器未解鎖。

我明白無可能每個人都勇武衝衝衝，堅持不割不篤。但經過佔中既教訓，甚至歴史既記錄，大家諗下應該點做！
和平發表試過，政府當你臭四。
三罷霸路試過，換來比人木魚咁扑。

唔好成日諗住咩白宮聯署咩世界登報啦，我唔否認係對經濟有打擊，但唔好諗住其他國家會救香港，點解要救？有咩利益丫？無丫咁做乜要救丫？呢個世界係講利益就係咁現實！

最後大家團結d 啦好嗎？適當既時候係要大大力還擊，聖人同英雄光環好難並存，試諗下一舊磚既力量唔夠，咁同一時間一百舊，一千舊，一萬舊呢？

打得出預咗有人屌，但我希望你屌完都冷靜諗吓下一步應該點做。每次見各位手足殘晒血真係好心up.

最後，多謝每一位有份付出既香港人！香港人加油！

打漏咗，致和理非手足的家書